# SpaceShooter
### Gra na projekt.

### Co zrobić jutro?


Pomysły:
  - Czy ograniczyc ilosc strzałów? Ograniczenie spamu i dodać drop pocisków? (AmmoManager)
  - Czy zrobić stage?
  - Czy zrobić konfig zawierający wszystkie dane do gry? (zmiana pooziomu trudności itp.)
  - Ustawienia między menuGry a graWlasciwa.
  - Sklep??
  
# Opis
Przejmij kontrolę nad najnowszą jednostką bojową Gracjanus jako najzdolniejszy absolwent szkoły lotnictwa kosmicznego WFiA(Wojna Fizykonom i Asteronomom). Razem ze swoją drużyną: celowniczym Michałem, mechanikiem Bartkiem i asystentką Dominiką, stawcie czoła formacjom wrogich fizykonów. 
## Cel gry
Przejście wszystkich poziomów Edukatronu i zniszczenie ostatniego przeciwnika Fizykona Teoretykona.
## Zawartość
Statek bohatera, przeciwnicy, asteroidy, fabuła.
## Możliwości
Poruszanie się, niszczenie przeciwników, zbieranie bonusów.
## Technologia
UNITY 5.2+

# Raport II
- Poruszanie zrobione;
- Strzał zrobiony;
- Niszczenie zrobione;
- Menu gry zrobione;
- Taki słaby prototyp zrobiony;
- Ruch w formacji zrobiony;
- Strzelanie przeciwnika losowe zrobione;
- Niszczenie gracza zrobione;

Co chcę zrobić?
Ulepszyć grafikę do poziomu 3D i przenieść projekt na androida. Technologia gear VR.

# VR

### Co zrobić jutro?
Poprawić spawner asteroid.
Poprawić ogranicznik mapy.
Dodać nowe funkcjonalności.

Pomysły:
  - Czy ograniczyc ilosc strzałów? Ograniczenie spamu i dodać drop pocisków? (AmmoManager)
  - Czy zrobić stage?
  - Czy zrobić konfig zawierający wszystkie dane do gry? (zmiana pooziomu trudności itp.)
  - Ustawienia między menuGry a graWlasciwa.
  - Sklep??
  
